鍾翰林明日上午9:30會在西九龍裁判法院三號庭上庭

【#上庭聲援 - １０月２９日 星期四】
前學生動源召集人鍾翰林前日被捕。警方暫控他一項「分裂國家罪」、
兩項「處理已知道或相信為代表從可公訴罪行的得益的財產」（俗稱洗黑錢），
及一項「串謀發布煽動性刊物」

仲有其他手足需要關注，最細只有13歲

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛西 九 龍 裁 判 法 院３樓２１庭 ( 少 年 庭 )
👨🏻‍⚖️彭亮廷裁判官
🕤09:30(不設旁聽)
👤*(13) 🔥#判刑 (#1012旺角 非法集結)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院６樓９庭
👩🏻‍⚖️鍾明新裁判官
🕤09:30
👥盧,朱(40-42) #裁決 (#1013旺角 非法集結 對他人身體加以嚴重傷害 普通襲擊)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院９樓２８庭
👨🏻‍⚖️郭啟安法官
🕙10:00
👤林(20) 🔥#判刑 (#1014旺角 企圖縱火)

🏛區 域 法 院７樓２３庭
👨🏻‍⚖️李慶年法官
🕤09:30
👥賴,畢,何,黃(19-28)🛑賴,何已還押逾14個月;畢因另一案件服刑中 #續審 [7/8] (#0813機場 暴動 非法集結 對他人身體加以嚴重傷害 非法囚禁他人)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院５樓４庭
👩🏻‍⚖️崔美霞裁判官
🕤09:30
👤盧(27)🛑已還押14日 🔥#判刑 (#0908鰂魚涌 襲擊致造成身體傷害)

🕓16:00
👤鄭(16) #裁決 (#1103柴灣 襲警)

🏛東 區 裁 判 法 院４樓７庭
👨🏻‍⚖️鄭紀航裁判官
🕤09:30
👤梁(17)🛑已還押14日 🔥#判刑 (#1113柴灣 管有適合作非法用途的工具 管有物品意圖損壞財產)
👤羅(20) #續審 [2/4] (#0915銅鑼灣 襲警)

🏛東 區 裁 判 法 院 4 樓 8 庭
👩🏻‍⚖️黃雅茵裁判官
🕤09:30
👥羅,黃(21-26) #審訊 [1/2] (#1111西灣河 非法集結 2項蒙面 2項管有適合作非法用途的攻擊性武器或工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院8 樓７庭
👨🏻‍⚖️葉啓亮裁判官
🕞15:30
👤張(17) #裁決 (#1111黃大仙 在公眾地方造成阻礙)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓８庭
👨🏻‍⚖️唐偉倫暫委裁判官
🕝14:30
👤李 #裁決 (#1021何文田 3項刑事損壞 拒捕 普通襲擊 刑事恐嚇)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院１０樓１３庭
👩🏻‍⚖️張天雁裁判官
🕤09:30
👤康(22) #審訊 [1/2] (#1020深水埗 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️梁少玲裁判官
🕤09:30
👤李(20) #續審 [2/1] (#1013將軍澳 管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院６樓７庭
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
🕤09:30
👤劉(25) #審訊 [1/1] 🛑涉另一單案件服刑中(#20200524馬鞍山 刑事毀壞)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️王證瑜裁判官
🕤09:30
👤李(19) #續審 [2/3] (#0926天水圍 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👤陳(38) #提訊 (#1001荃灣 暴動 縱火)
👥周,胡(20-21) #提訊 (#1111西灣河 阻差辦公 企圖搶劫 企圖從合法羈押下逃脫)
👤賈(17) #聆取對控罪的回答 (#1119旺角 暴動 管有攻擊性武器 管有適合作非法用途的工具 管有物品意圖損壞財產)

🕞15:30
👤巴基斯坦籍手足(18) #提訊 (#0905旺角 企圖縱火 企圖刑事毀壞)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👥連,郭,李(19-22) #審前覆核 (#0902荔景 管有攻擊性武器 公眾防擾)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👤周 #未知是否手足 (#未知案發日期 普通襲擊)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30
👥梁,姚,陳,郭 #提堂 (#0805大埔 非法集結 管有物品意圖損壞財產)
👥冼,鄭,何,鄭,馮,丘,林(15-27) #答辯 (#1228上水 非法集結 管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產 2項襲警 阻差辦公)

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓２庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30
👥連桷璋,姚鈞豪,蘇,文念志,蔡(22-36) #提堂 (#20200308大埔 非法集結 3項無牌管有無線電通訊器具)
👤蘇(22) #提堂 #傳票案 (#20200308大埔 襲警)
👤文念志(29) #提堂 #傳票案 (#20200308大埔 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

推

push

再推...

p u s h

被捕人士搜證部：

Ok

On9柔

Hi

再推

朗

咁夜

仲未瞓既黎仔

唔敢笑

名仔

差唔多瞓

明仔

包

地獄c

Jenny

岩先睇完呢單之後諗左陣野

珍姐

早唞啦

溫書未

星仔

好難聽喎呢個名

霸氣p牌

70 歲婆婆風雨不改到法庭：「有生之年為年輕人做得幾多得幾多，不會讓班𡃁仔白白付出。」

PPPPPPPPPP

差唔多夠鐘做弱者

做多一陣野

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

見到朗

睇曬 温咗啲啲

Fat x

詳情可follow被捕人士關注組

咁勤力嘅

柔笑

今次岩數

咁快

有答案未

温唔温得切㗎

唔需要

傻仔

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊

做乜

uio[

推多陣先敢

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

Youtube界珍姐

琴晚瞓得唔好

做咩代佢答

屌唔記得copy this 感謝

乜嚟

Cam

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

早啲瞓啦

咁好啦 好好休息

漏左好多野sorry

唔好拜me

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

求大家去

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

有但要啲時間先實行到

睇到眼花

要名哥

正經post 提自己咪9

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

唔該曬地獄絲補鑊

奴隸咁嘅生活

加油 雖然唔知咩 撐你

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]
荃灣：278X [蓬瀛仙館]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]
油尖旺、何文田：270A [蓬瀛仙館]
深水埗、長沙灣：270B [蓬瀛仙館]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

曦仔，生性啦

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

東一隻..西一隻..

大家咁話

哥哥

裸考是個好東西

每次都要你數

精神

我瞓到算好 努力緊

感謝

大哥哥

係

支持呀P

咪 應該鼓勵我努力讀書先啱

知道西西

我鼓勵你

熱唔起

唉 今晚咁漫長

香港人係咁

應該係曦仔太凍

幫幫你

今晚好熱

早上睇一次 就ok

天才由

比左記憶麵包你食

小事每日入嚟你都比我數
測試我眼力

4？

非洲咁熱..

乖呀

我就weak重點係

珍妮

搵日去求支籤先睇下黑到幾時

我都想

由

唔好喊

唔瞓唔得 第2朝無精神會gg

5？

唔會麵包

熱到震

大名

得㗎你

多謝珍妮

咁你可以去食屎

蝙

係喎你要賺錢買櫃？

唔洗客氣 p仔

震緊

唔係熱4？

瞓喇

Bat

呢個似驚到震/凍到震

睇下讀咩
讀水泡科就唔洗太著緊

No

...

c c台第四

麻甩佬

不要再說

去溫書先 溫書要緊

25仔

應該真係我太凍

Btw感謝地獄絲補鑊

瞓前三推

假既假既 屌比你嚇一嚇

兩推

跟你

早抖黎明

Last

笑死

法庭po 嘅詛咒

已壞

自己鐘意嘅 不過聽日quiz嘅唔係major

早抖jenny

22222

曦哥早抖

早唞啦pp

之前唔勤力嘅後果

比曦仔修理未

橙

跟佢推咋

咁好易入腦 好快ko

聽晚

咁得啦 輕鬆瞓啦西西

晚安

晚安珍妮

唉 我明既 不過真係想多啲人關注翰仔

銀河修理員

勿死

yeahhhhh hea

翻生

侏羅記

嗱嗱聲搞掂就好去瞓

銀河守護隊黎

我叫小明

少街客

咁你可以去瞓

我真係明

又搞gag細個有入戲院睇

你碌晒全po㗎？

肥叉你一陣返工呀快去瞓喇

瞓了

勁嘢

熱十三

你真係變左

神驅

no

接囉

真兄弟會明

要唔要遮🌂

快啲去溫習

定係小清

早唞啦，加油呀就嚟星期五

得啦

我ok了

同埋真係夜

咁中間都碌到

God ching ho ball

上到十三算得啦

唔洗驚

去做啦

少髮

似係

呢啲時間

神

同意

專心做功課先

mon po驅

銀河收你皮

由由

吹水區？

真咩屌牙

永遠冇人要遮

1000字做完未

好難為你咁

唔想收皮住

旺旺個場 終於唔係頭幾頁

可以等你呀我

平時有個好人執手尾

yes

終於諗到

扮左牛叫先喊

叉仔

懶！

嫌我煩了叉變了

真

有雨褸

諗咗幾耐

無錯就係要呢啲

我係

咁算

點解今次唔係

幾時先有人要遮

做完先上水

無錯 正面

Game over

靚仔巴

好聽

🐼🐼🐼

少左屌

唔緊要 正面啲

係度

2秒

你都就黎變

好慘

good

少驚

咁都屌

下次快啲

乖

等我變身先

浪子係唔需要依啲野

你都唔開

被由笑

銀行修理完

佢係big brother

極速

我自己要

Yes here is mk

斬你

你出到聲點敢唔開

omg

bat 仔仲唔瞓

bring them home

感謝大家但我仲未live到

點解冇開咗遮嘅emoji

big data 啲frd?

想唔識我咪講

咪嘔 你已經唔食嘢

好

好驚佢

係咪好想知 我知點解

我是旦架咋

頂，呢個好笑

第一了

推多幾下要瞓你呢？聽朝幾點起身

包包好笑

嬌的的

我夠知啦

鍾翰林明日上午9:30會在西九龍裁判法院三號庭上庭

#392 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

接受現實

8點
你洗唔洗食藥

依個笑容

少=笑

要啲時間

Monpo god

睇得明啦，成日打錯字

見大家有啲低落，攪吓笑

God ching運動健將

我都笑左

係更衣室變

我勁正能

因為你淨係識笑

變完啦 等你咩

我現家知佢威力了

多謝由

唔敢得罪佢

咁你真係要

由is the best

G chi, 剪掉都可以

爆炸包

唉小朋友黎

咁都比你諗到

剪你

原本唔係？ 對唔住其實好似係我get錯

覆錯人？

早啲休息
食咗lu

逼你做浪子

我搞你唔掂
祝福你

開 伏伏伏伏伏

用心啲未

又要接受現實

聽日quiz要早d瞓

唔係嘛

想食包

應該冇

自己睇下

最驚伏伏伏伏

#327

我真係要瞓 我要早起

食咗藥早啲瞓

太嘈

你唔知的 依個係我同佢秘密

This

傻系

Pish

睇黎你都是但覆返佢

要早起

嚟喇

Diu nei

現實係咁

Don’t shy

我邊有真係有咩

係殘酷嘅

我唔識同人傾偈

男友

感謝幫推

極速神狗

發現錯左 點算

餐包

真係要推

好肚餓啊屌

好 我努力

寫字

是咪對住我先打錯字

食叉燒包

*如有需要 請讓親友優先旁聽*
同埋其實聽日唔止佢一單！

食嘢

咁你真係撚樣黎

香港人，報仇

.........

推 救人

對唔住，我係文盲

我.....

最好唔好等我

你唔識喊㗎

見一次拜一次

鳩的

冇事

去瞓啦....

有啲啲

感謝幫推抵你咁靚

榮仔

要飲水充飢

長拜佢

唔緊要 我都係

鳩野最叻

浪子唔等人

我的砍掉了

咪扮

吽

手語

現實會逼你接受

成日唔知講乜好

專心覆緊感謝大家

2點開post都上到熱
不過咁大單，多人入嚟關心發生咩事都好正常

接受咗 用咗幾分鐘接受

重練緊？

我好撚辛苦黎到453 唔回頭了

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

針對

叫左你收聲

喺連登點用手語

幫你推

你好得意

頹

唔使客氣

感謝法家幫推

真係

goodnight

又真係幾快

咁唔扮了

拍片

懷疑有好多個神驅真心

你都係goodnight

又話瞓

我亂噏

George!!!

我以前真係以為佢係bot

是

Bug bug 正常發揮

早抖

早唞

嬲喇嬲喇抵神驅嬲你

我明
比我都驚

：我係

me too

咁又唔覺
你同我好好傾

我都係，好無厘頭，之後諗返覺得自己好on9

非

基本操作

快瞓

成日嬲嬲豬

我都覺 起碼有6個

用連狗

我唔係 其實我想行聰明路線

睇黎你都認錯人

聽日見

仲同簡單討論佢係團隊式經營定bot

想睇

想知

係你好吹得，開咗個話題俾我啫

感謝幫推 得閒可以去做旁聽師

所以開始驚人mon po

冇㗎啦，完咗㗎啦

大家都係

曦曦

我淨係識無表情
即係咁

小段仲係度

大家做咩仲未瞓

好囉，係阿曦仔成日打錯

LM

菠仔感謝幫推

大力一推！

準備好要跪了

唔覺

我都驚有fd發現，好有羞恥感

手足不是condom

無錯係

咁你都接到

呢幾日落雨，唔好出去淋雨

好煩 又針對

撚樣

屋企要擺神驅個像了

你唔係

旁聽

3點仲係度
畢清

Google map緊 等等

感謝磨幫推 得閒可以去做旁聽師

喺連登就話有得鳩噏，現實唔知講乜好

差唔多 用左200秒

呢個幾好笑
7/10

師傅 係咪算快？

長大了

事實

感謝南南幫推 得閒可以去做旁聽師

明 我真係行聰明路線

頂呀

身邊有路癡fd唔識用map

洲感謝幫推 得閒可以去做旁聽師

歲仔感謝幫推 得閒可以去做旁聽師

Strong

Agger

唔知 真係會頹

你可以去讀返屎片

吓 真喎 講真

關唔關你事

有幾大

早抖小蝙

唔好俾人發現自己個ac

覆緊 認真緊

話左你鳩

你都係

好惡

我都以為係
有好多淨係覆sticker/push/推 唔覆comment 我真係以為bot....

熱咗啦

下

覆曬先星仔

死啦變咗我係傻仔

覆曬先

我識睇 但成日分唔清個map左右

你基本發揮

氹喇

睇錯

問珍妮攞🌂

係囉，之後見到佢會講嘢先知，嗰陣好似仲做咗on9嘢test佢係咪bot

係
無可能24小時長駐

要唔要放祭品?

燒晒啦啲遮

講下笑
點知真係笑

你快啲直接同我講

你將個map擰到你左右嘅建築物同map show嘅一樣就得

下係咩我真人唔係咁

唔想做on9 jai

記得氹返小驅

我傷心

你明啦

佢冇on了

佢係

唔環保

覆曬先瞓

校到最暗

冇人要冇計

Ok開埋名
係我錯

認錯

佛系bug遲入是常識

做咩咒佢

電飯煲好大力感謝幫推 得閒可以去做旁聽師

醉愛手足感謝幫推 得閒可以去做旁聽師

臨瞓look look

講真 有時間真係去旁聽吓，我唔係成日去，但每次都係見到同一班人

成日搭車都唔敢睇連登
重成日會見到有人上連登

人話

你學吓喺連登嘅自己啦

你fd知你連登名？

有啲難你瞓

女人好難氹

我真係唔擔遮

咩意思先 Jenny

我都會，出街唔敢上連登

好嬲好嬲

鋼清仲係度

曦哥呀

幸仔感謝幫推 得閒可以去做旁聽師

你係天才 我係白痴

換芒貼

我要呀

想擺個係床頭

會偷偷地上

師

我都係

之前唔小心爆過，希望佢哋唔記得

下。。。。

防偷窺mon貼自己都睇唔到

現實真係無咁易

大佬驅

我你係咪識我

要較準角度

自己參透

一有陽光睇唔到

Same 擔遮好煩，啲人又成日頂住

大姐

唔講得

又認錯人

唔知咩po嚟，好似半年前啦

我平時唔係咁

我會校到最暗 我會睇

問佢本人拎

依家唔關熱唔熱事

同人share電話睇野果時其實睇唔到

貼埋牆先夠膽睇

我都會，但係附近冇人先會上

柔真鳩

防偷窺 影相會睇唔到自己影咩

趕仔仲未瞓

同埋我好驚講電話，好驚dead air

成日好想睇人地睇緊咩post

換眼鏡

鍾手足需要支援

成日以為人地睇到

你係我嘅標準

你做乜好想知

唔關我事㗎

係咁先啦你

有個簡單啲嘅方法就係搵附近嘅標誌性建築物，向住嗰個方向行

咁肯定記得...

On9ming

用祭品增加威力
童男童女

咁你傷心完先

大把機會

唔可以

？

我出街唔上登

等叔叔帶你行

可能都唔定

一齊聰明

例遲畢

唔好碌上去啦

Small

都得

勁嬲勁嬲

Hey jai is the cutest

瞓了 早唞各位

瞓覺好緊要

係。。

feel到好好笑

係，好似做衰嘢咁

咁你覺得喺連登嘅曦仔點

係咪好想名仔氹返你

唔鬼記得啦

709

我個人好慢load好慢覆好慢

咪嚇我，佢哋唔會特登搵我嘅

On9hei

驅子

邊度搵俾佢

出現了

叫我曦仔咪算驚左

可能係黑歷史

咁我知你邊個了

但係睇唔到

防埋自己

好talkative 好有趣 好得意 on99咁

帶左量角器出街

真咩

好核突

係 戴帽

曦哥仔

水仔 感謝幫推 得閒可以去做旁聽師

Now u c me

Curry感謝幫推 得閒可以去做旁聽師

晚安 Jenny

頭太大，冇帽戴

小驅驅

睇下同邊個拍拖好鍾意講電話

好多手足都要

哪來的另一半

想識我？
好在學識左

最後一推 訓 大家今朝見

唉提堂真係好擔心呀

識咗你啦

幫手推

咁你太睇少我

咁tiny

基2呀

早抖大隻珍

我知

下驅哥係咪想逼死我

唔識同佢講嘢

就係唔識 個google電筒仲要照得好慢

你係要

Me is

瞓啦屌你

突擊

出發之前跟住街景行一次呢

Tgt la

我準備閃

恐怖驅

假的喔

Why 大隻

好q....

你..醒咗

户哥

未瞓....仲睇緊手機

Is

好煩

自製

屌

好q核突

要想當年

做乜轉名

係！初仔感謝幫推 得閒可以去做旁聽師

非也

驚左

油炸鬼感謝幫推 得閒可以去做旁聽師

咁我去死了

頂呀

自製綠帽

No diu

其實試過

你係咪無同佢講過野

當年都冇

想知我有無戴眼鏡？

860就到底

不要怕，只要信

天生我材必有用

你無

失敗？

係
唉我唔知 屋企人都唔關心佢 我真係唔知佢咩心情 真係完全同理唔到 果種絕望 同理唔到

唔敢

Can

Good night on9yau

其實佢只個小驅驅

唔知 加大隻幾好笑忽發奇想

唔係次次都預早但ok的

Ok good

Byebye la

你就到啦

名仔 我淨係識打字架渣

傻了？

想扭曲我講既野

聽朝就quiz

我見其他手足咁叫你

可以試吓行路/搭車望吓窗外認一認

是也

名仔請振作

同fd打字吹水

感謝幫推 得閒可以去做旁聽師
仲未瞓

你打咗....

唔信

信左

找唔到

加油呀，掂嘅，快啲瞓啦

好似得油油咁叫

等我話佢知先

你係keroro?

扶我一把

is

我都希望係呃人

*幾個鐘後

多謝你

依家咪同你打字吹水

你扭左

俾人蹂躪

感謝幫推 得閒可以去做旁聽師
早啲抖

下係咩話時話佢去左邊

加油，我以前都唔認路

康復未

要rt

咩病

你呃緊

屌現實啲fd呀

我扭右呀

比基基蹂

唔是，呃緊曦

要話佢知

鳩曦

法庭po？

現實mo fd

又屌，小曦曦好忙

。。。。下。。

未，永不磨滅嘅傷痛

ok
即係呃緊我

都照剷了

幾時先蹂躪完

我返去同佢講幾句先

咪play me

好鍾意多羅羅

唔鳩

又呃

唉點搞但係真

我癲咗

要問下佢

冇人叫我

佢仲鳩過我 所以唔驚

⋯⋯

乜鬼嘢

感謝幫推 得閒可以去做旁聽師早啲瞓

只可以逃避，唔理

慘慘曦

都有既 佢地接受我on9

直覺

點解你開

咪啦，我小驚佢

搞咩

冇人

屌你老名

感謝幫推 得閒可以去做旁聽師
早啲瞓

咁咪好，珍惜

Dororo唔記得點串

唔知，早咗眼瞓

唉真係唔知

慣左

我一日要俾你屌幾多次

我無的

屌dororo好慘

解釋唔到

我鳩噏的

佢瞓醒左

要拒絕

我都好珍惜你地

喂

你快啲瞓啦

下我以為你真傷

原來你這樣珍惜我

見到哂

要搞基了

推多陣先

笑死正面對決未

非，都冇，點傷

4點了

尷尬咯

打基了

好過傷

唔好啦

唔驚講野未

屌，冇留意時間都唔差在

好似真係驚 好啦好啦

佢驚 唔嚇佢了

傷過先會成長

Nice未

睇你哋吹水就夠

睇黎名仔成長了

你又話要早起

Push

-.- 最nice係我

成長唔到

有冇咁好笑呀

九唔搭八好好笑喎

係都覆得7788

仲未瞓

都鳩

快去瞓啦

因為名到頂了

訓未

我同佢好少鳩噏喎但係 佢上少左好多水

預備緊

屌，可唔可以唔好咁醒

知道

做咩

佢仲鳩過我

咩料懷疑上次你推post 我答唔需要 嚇親你

當其他手足condom?

你哋幾個吹得都好好笑

有炸彈了

米屈

我就瞓

真係唔記得

你有冇試過睇到笑出聲

紙係包唔住火

咩嚟㗎，唔係啦

好啦，信你

咁點解驚

炸死你

紅色

佢半夜喺度推 我想叫佢訓 但我淨係打咗句唔需要你推

有，成個傻仔咁

我直必腸

負皮上一頁

唔知，咁啱碌親嘅cm都好cool

幾時到你炸返人

我都好cool

你唔識野

笑死痴線笑左

你派膠多

你好涼？

正如基係包唔住曦咁

我唔會有。。。

走先

哦，有啲印象，我好似推咗幾吓去咗瞓

去 你仲要返工早起

所以出去唔敢睇連登

你去咗另一個post同油deedee 吹水

轉機搵個

Cls monpo9

我唔會有的。。

是咩

Mon po gay

唔好入基2po咪得

連登好多

我bot

Yes
原來要po曬成段
Okok

你試過

其實我上連登都係推po，唔入佢po冇乜其他po好入

你真係追唔到藍鯨 神驅

你睇開咩台

咁你又話有好多

時事台同即時熱門

氹你入局

無啦？

咁好悶咯

是
之前有睇故台，但唔想追

收到

我好呃都唔係比伏我

你明我啦

好耐無追真心

我不嬲明架

你唔明了

唔試過點知係伏

禾刀系
有時間都係碌吓twitter ig好過

Lihkg>twitter>ig>tg/wts

試左

多羅羅

識野

早啲瞓

我個wtsapp得我爸媽搵我

勇者

tg 有fans

有咩fans

有無揾區議員幫下手

#13 ....

早 小英

王子 早

早

包早晨

國家怕左19 歲...

早 餐包

屌真係好撚眼瞓

早晨王子感謝幫推

早晨車感謝幫推

早晨床頭感謝幫推

係咁 上個有人比喻為思想種子 講得好啱
早晨感謝幫推

早晨感謝幫推

早晨感謝幫推單車

陳比早晨

早晨禾桿感謝幫推

早晨大英感謝幫推

仲有15分鐘

早晨感謝幫推家純

唔清楚早晨感謝幫推

真係識野喎 你明

有人覆

民仔早晨感謝幫推

有咩問題早晨感謝幫推

幫推家純

叫左浮雲哥未

除左幫推都唔知可以做d咩幫佢

早晨呀姨感謝幫推

早 晨曦

晨早就推

早晨感謝幫推記得食早餐

旁聽師

Cha早晨感謝幫推記得食早餐

你好似第一次覆我食野未？

早晨牙貴感謝幫推記得食早餐

好攰

屌冇睇名

原來係咁

大正

好勁

淘寶幫到你

腰痛

懷疑坐姿太柒

推一推先

咁真係要拉下筋喎喂 伸展下

名係咁

大英食野未

未

Y

食左早餐未

食咗

再推

躝緊起身煮

食左咩

幫推

食開Brunch

一隻麵包
推

食多隻未

推

推
遲左出門口 冇買早餐

打算煮咩

可以慳設d錢

唉我都唔夠時間煮了

麥皮？？

唔夠時間煮菇同蛋 唉都係煮

咁會死 返工唔食野

錯

根本嚟嚟去去就驚自己個無民意授權嘅獨裁政權被人民推翻
然後就不停搵啲人出嚟做政治打壓
等人民唔敢出聲由佢繼續獨裁
咁撚仆街都做得出
真係好撚嘢

因為佢係港獨前組織大佬所以搞佢
但gphone太名氣響 唔搞佢住 搞周庭

完

連桷璋,姚鈞豪,蘇,文念志,蔡(22-36) #提堂

議員!?

咁快上? 夾鳩人兩三日就即時推上庭好快拉入獄?
唉

拉左陣
無好轉

唔出奇，之前見過有屯門區議員都要上庭……

天滅中共

第十三人呀

佢點分裂國家呀？

上咗熱

啱啱見到

CLS

唔知審成點

明左

呢個po都上唔到去，pr出緊力

Mon緊法庭文字台

畢子

所弦

.

要keep 拉

估唔到咁快 真係突發

想快手判，黑警應該冇咁勤力，似支那收到風落Order

未啦 就食

大家咁話啦

擺明報仇

食藥mode咁拉？

一日3次 每4個鐘一次

咩國家會俾一個後生仔分裂咁化學

食早餐記得

食飽啲

幫推

蝙食早餐

見字飲水

快瞓啦你

真係要飲

又一次過幾個罪名

推上熱門啦屌 樓上咁撚多垃圾po

你仲未瞓係咩玩法

咁早起身

1984

有野做

食早chan

嗯

Seller

推呀屌

奶仔

奶

仲係唔敢搞之鋒就搞呢啲

細路

好快手早晨啊𣌀仔

係 食早餐記得

法庭文字直播台

Mon緊

掉哪星搞細路真係好嬲

PUSH

三方面觸發嘅。我講吧係觸發唔係責任，而係引起動機嘅原因。學動要因為咁嘅所謂言論就叛國罪，本身就有政治成本，但個動機已經大過佢。

比起支那特務俾FBI拉，更大觸發點係｢有人出賣支那｣，依件事令國安(其實國安就係特務組織)更大反應，如無意外，極有可能，各國美領內嘅支那奸細已經發哂癲咁將有咩嘢人見過或將會見領事通哂水俾支那

學動成員係依個時間點去美領，就一定｢榜上有名｣；換個角度講，一個人去金鐘飲咖啡冇人講你會咁肯定知道佢打算去美領？學動成員打算去美領依件事由邊度傳出就係質疑點之一，否認跟蹤途中忽然變成拉人，同時間對其他地方嘅人下手，佢哋只係深信「情報冇錯」再而行動。

佢哋唔係覺得學動咁犀利爆到邊個係特務，而且柒咗一單大嘅急於領功，以上係推測啦，而且就算知道係咁都唔影響學動成員要面對嘅險景。

請再好嘅律師都冇用，大家真係考慮其他方面啦

會架啦 一訓醒就見到佢比人話分裂國家呆撚左

尋晚一點諗住瞓 就見到咁 真係

大英

係咪未開庭？

#西九龍裁判法院第三庭
#蘇惠德總裁判官
#新案件
#港區國安法

鍾翰林/前學生動源召集人

1043 廣播

有瞓

醒咗

你無 o靚仔

點解

點解咁講

瞓醒

推文

幾個鐘渣嘔。。

笑你𡃁仔

#西九龍裁判法院第九庭
#鍾明新裁判官
#1013旺角 #裁決

D1:盧(40)
D2:朱(42)

控罪：
(1)參與非法集結 [D1]
被控於19年10月13日，在旺角彌敦道及亞皆老街交界，連同其他身分不詳的人參與非法集結
(2)對他人身體加以嚴重傷害 [D2]
被控於同日在彌敦道683至685號外非法及惡意對女子 何潤芝 身體加以嚴重傷害
(3)普通襲擊 [D1] 🛑已認罪
被控於同日在彌敦道及旺角道交界襲擊女子 何潤芝

—————

D1
(1)參與非法集結：🛑罪名成立
(3)普通襲擊：🛑已認罪

D2
(2)對他人身體加以嚴重傷害：罪名不成立🎉

—————

D2對口供自願性受爭議，錄口供時被警員威嚇；控方指 D2打開雨傘，是與 D1及現場其他人合謀襲擊PW1（即私了藍絲 何潤芝 浸會醫院職業護士，護理碩士），D2則稱開遮是為了保護PW1，且控方未能證明其傷勢是開遮期間發生。當日她走到街上，原意是為了尋回自己的女兒。

PW1當日在彌敦道清理路障，見到大批黑衣人在現場，當時有人大叫開遮，隨即有人拉她入遮陣拳打腳踢，並往她臉上噴漆；後來又再發生扯頭髮事件。

警員作供時否認有武力威嚇D2。法官認為該警員作供「前後矛盾、不合邏輯」，如果D2被拘捕時因掙扎而被鎖上手扣，又如何反手簽口供紙？警員的記事冊亦對D2的傷勢隻字不提。法官不接納警員的證據，即D2口頭招認、並簽署了該口供紙。

法官不能肯定D2與襲擊PW1的人有共同目的。D2供詞在盤問下沒有動搖，不能肯定D2是聽到現場呼籲而開遮，落街搵女也有Whatsapp記錄佐證，不能證明D2的版本不是事實。D2甚至有推開和勸喻D1，保護PW1之說可以成立。

—————

D1指自己是單獨行事，向PW1投擲一杯飲品，只是發洩其竹枝砸到自己的不滿。但法官認為兩件事相差２至３小時，因此推論D1的作供只是掩飾開脫自己與現場其他人共同行動，欺負或阻撓該名女子；會被竹枝砸到也是因為要阻撓她而走近。

非法集結要入罪的三個元素（梁國華案）：
(1)三人集結在一起（集體行動）
(2)擾亂秩序
(3)意圖或相當可能導致別人害怕會破壞社會安寧。

1. 當時超過100人在案發現場一，每個階段都有超過３人作出具集體性質、共同目的的行動，態度兇惡，明顯是要迫使控方第一證人放棄搬雜物。D1在擲杯前已在現場，與其他人並肩作戰，作出了一系列行動。

2. 法官不同意D1否認自己有份擾亂秩序，當時有20人圍著PW1，態度敵對具攻擊性，違反公共秩序及道德。現場有人勸喻其離開，顯示該些行為會構成威嚇及恐慌。

3. 第三個元素也不是被告人主觀決定，而是在場人士合理地害怕情況會惡化至社會安寧被破壞，根據普通法可行使拘捕權的程度。D1 行為（踩竹枝、搶欄杆）配合在場其他人的高漲情緒、武力威嚇等共同作為，客觀上已構成此條件。

—————

辯方求情

D1 從事酒店業 20 年，是家庭經濟支柱，也獨力照顧母親，但案發後被解僱，現時分別兼職議員助理與餐廳工作，收入大減。當時D1也是一時衝動，事後已感後悔。現時雖然收入大減，但在工作中找到意義，希望法官輕判，讓她可以改過自新，照顧年邁母親與曾經流浪的７隻貓。D1的兩位僱主及動保組織負責人亦分別撰寫求情信。

法官指，監禁無可避免，會要求將D1先還押，索取背景報告候判。
法官認為 D1 聲稱背景良好，但扯頭髮拖行PW1是相當侮辱性的行為。D1 母親聞訊即痛哭離場。

—————

案件押後至11月12日1430 西九龍裁判法院第九庭判刑
‼️期間D1還押‼️

💛感謝臨時直播員💛

照顧年邁母親與曾經流浪的７隻貓

純好奇，呢啲po居然無五毛搞事

睇到都好sad
仲要還押...

你係咪由頭睇到尾

夠

唉唔知

小朋油黎講係唔夠

咁點解仲問我點解咁講

我話唔夠就唔夠

無

點解話我冇瞓

唉

中間好似有一兩個但我無理

驚？

btw你地啲對白好搞笑
幫推

pish

瞓咁少

少

#西九龍裁判法院第三庭
#蘇惠德總裁判官
#新案件
#港區國安法

鍾翰林/前學生動源召集人

案件押後至21年1月7日1430時西九龍裁判法院第三庭再訊，期間還押交由懲教看管。

未審先坐兩個月

求b

2021

喂你到底睇左幾多

趕仔2021

可唔可以推文真心

等到2021年1月7再審 拒保 坐懲教

痴線

坐懲教

真係會唔開心

頂住

擺明想用未審先判黎殺雞儆猴

早晨年

蘇惠德審真係好難保釋

嬌的

其實真係唔應該係佢哋先

唉精神啲等到2021寫信比佢等我做佢老豆

未判先坐3個月 cls

見到你依句真係眼濕濕

hey

精神啲求求

精神啲

#鍾翰林

控罪：
1. 分裂國家罪
2.洗黑錢
3.洗黑錢
4.串謀發布煽動性刊物罪

背景：
控罪1 指控鍾於2020/7/1 - 2020/10/27期間於網上平台發佈言論分裂國家

控罪2 指控鍾洗黑錢 於2018/1/19 - 2020/10/27 期間持有/處理一PayPal帳戶，而帳戶內存有約$130000

控罪3 指控鍾洗黑錢 於2019/8/27 - 2020/7/29 期間持有HSBC個人理財帳戶，而帳戶內存有約$460000

控罪4 指控鍾於2018/11/30 - 2020/6/30 期間於網上平台發佈言論煽動他人違反香港法例

控方正式檢控前學生動源召集人鍾翰林1，4兩罪

保釋被拒 還押至2021/1/7再訊

係 keep住寫信

以前講野邊會諗到被政府告之餘， 仲要無得保釋， 有能力早d走好過

柒清

未離港既真係要忍下手
其他交比國際線手足做啦

Ok pin this thx

屌你老母好細個咋！要揹4條分裂罪
成班仆街畜生不如

係 正能量 精神

格硬逼人坐姐

唉 我唔知講乜 好傷心

有結果我諗都可以唔洗再推了 等基新

係 但精神啲

一如所料
未審先還押兩個月

諗好食咩未

天滅中共啦屌

你確定係兩個月咁少?

唉屌你老母

Cls

些仔 難得波台正常人

懷疑你係當故咁睇

ho

還押到出年一月……

題外話：每次活動都有手足比狗捉，被捕一個都多，以後計劃活動要零拘捕，最重要平安回家。有一個手足被拘捕心也不舒服。

洗黑錢 wtf

中間果兩條罪做乜鳩 有錢都犯法 屈鳩你洗黑錢

佢你要解釋點解你得16歲有40幾萬喺戶口？佢唔係有錢人，啲錢點嚟？佢要你要解釋，洗錢好容易中㗎咋

阿古路都正常

1月頭會開始審
一切都係未知之數

連登仔爭取到國安法，佢就送頭，oh....

依下真係好撚仆街講真

間中少鳩

連登仔個個都幾百萬身家喇，四十萬算得係啲咩錢

冇人討論佢果四十幾萬點得番嚟？

都有瞓

我算最正常果個

比錢拉筋

真係好震撼睇到都成個人灰哂

又坐多幾個月

屌你老母...

唉，好撚痴線

真係好想去

入壁屋好過去荔枝角喇！
荔枝角個倉勁污糟又多蝻亞

我都以為係團隊式